大家當年既全級第一，依加如何？

見到佢仲住係公共屋邨 應該仲未脫貧

Quite左U